澳門有騙徒以賠償100元為名要求先「逆向轉帳」1萬元 女大學生損失兩萬元後報警求助！

內地女生

大學生

你過10蚊俾我先

我之後會block9你

tenet?

blue／red objects' level

屌咗先